【必勝之策】

不割蓆 不分化 不篤灰 = 立不敗之地

萬眾一心！